表哥結婚, 搵我做伴郎, 想貴D剪個頭,求推介SALON!!!

之前去開一間, 400蚊洗剪吹唔錯, D員工好MK但好有禮貌, 缺點就係極多其他客一齊剪,大家會你眼望我眼 好尷尬咁...

有冇好SALON推介, 預500-1500(剩洗剪吹) 電唔電到時再決定
員工有禮貌, 同埋髮型師剪得好!!!!!!!

QB house

唔好玩我啦

400$都唔夠貴咩

伴郎，鬼得閒睇你

老銅 MoMo salon，搵首席髮型師$800-$1000

主要係個地方唔好

THX 晒, 已MARK低